業界選出2020年11部「年度優秀韓劇」《夫妻的世界》&《機智醫生生活》奪下冠亞軍！

2020年在你心目中，最優秀的韓劇是哪一部作品呢？來看看你的眼光是否和專業人士不相上下吧！

昨天分享了業界選出2020年度9部「最令人遺憾」韓劇作品，今天就來分享一下11部業界選出的「最優秀韓劇」吧！

這是由韓國媒體 news1 訪問了20多位業界的專業人士，像是電視台、娛樂、製作公司等等，調查出了今年度「最優秀的11部韓劇」，是否也有你的遺珠之憾呢？換營留言分享。

第一名：《夫妻的世界》10票

第二名：《機智醫生生活》5票

第三名：《金牌救援：Stove League》4票

第四名：《雖然是精神病但沒關係》2票

剩下七部作品也獲得了專業人士1票上榜的肯定：《梨泰院Class》、《惡之花》、《驅魔麵館／驚奇的傳聞》、《屍戰朝鮮2／Kingdom2》、《結過一次了》、《Hyena：富豪辯護人》、《The Penthouse／頂樓》

（圖：JTBC／黃Viu煲劇平台／tvN／SBS）

頭4都係垃圾

Shut the hell up

惡之花 精神病

完全睇唔明精神病

同彩一樣

彩唔係垃圾

世正世一

辣殺

剩係睇過第四